村屋入面啲官地拎黎做停車場

係咪無王管

去地政舉報 會有人做野

我依家懷疑緊佢學彭振聲條村
不過條條村都係霸地黎收錢
又真係fatfat